# Price Rewriter

## Примечания
1. Цена в загружаемом файле должна находится на 4 позиции.

## Установка

1. В настройках сервера (`php.ini`) необходимо увеличить 
лимит размера файлов которые можно загружать 
через POST. Размер устанавливается таким чтобы в него 
входили все возможные файлы, которые предполагается обрабатывать.
Рекомендованый размер 64 мб.
2. Если файлы не загружаются - проверьте наличие и права на каталоги 
`web/uploads`  и `web/downloads` (Права должны быть `0777`).
4. Установка зависимостей через `composer install`.
3. Обновление зависимостей через `composer update`.